谷精上腦 Trish Regan VS 劉欣

如果比你揀,屌邊個

正評
負評

個個都媚洋崇外
無人撐中國貨